條女係公廁又丫暗示想你奶閪，你奶唔奶

利申：沖乾淨涼，冇異味同唔好太黑太反就照奶

正評：奶
負評：唔奶